Door de verroeste tralies, smaken, in plaats van glimpjes, waren gevangen in de verwarde buurt; en niets binnen bereik, dichterbij of lager dan de toppen van de twee grote torens van de Notre-Dame, had er een beloof het van gezond leven of gezonde ambities.
